<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Monal</title><link>https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/</link><description>Recent content on Monal</description><image><url>https://monal-im.github.io/monal-im.org/papermod-cover.png</url><link>https://monal-im.github.io/monal-im.org/papermod-cover.png</link></image><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Monal Gelişime İlişkin Gelişmeler</title><link>https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/post/00001-monal-development/</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/post/00001-monal-development/</guid><description>TLDR:
Bilgi: Monal, iOS 12, iOS 13 ve macOS Catalina desteğini durduracak! Bir SwiftUI geliştiricisi arıyoruz. Basitleştirilmiş yeni bir web sitesine ihtiyacımız var. Daha iyi sürekli finansmanla, push sunucularımız ABD&amp;rsquo;den Avrupa&amp;rsquo;ya taşınacak. Yeni bir destek postamız var: info@monal-im.org
İki yıl önce, iOS ve macOS için başka bir XMPP İstemcisi oluşturmak yerine Monal uygulamasını neredeyse tamamen yeniden yazmaya ve süreç içinde aşamalı olarak iyileştirmeye karar verdik. Monal&amp;rsquo;ı birçok işlevle ilgili kusurları ve sorunları olan bir uygulamadan, anında iletme bildirimi, grup sohbeti ve kısmen uçtan uca şifreleme desteği (OMEMO) gibi çalışma özellikleriyle kullanıcı dostu bir deneyimi destekleyen bir düzeye dönüştürmeyi başardık.</description></item><item><title>Monal-IM. 1999'daki gibi gizlilik</title><link>https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/home/</link><pubDate>Mon, 07 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://monal-im.github.io/monal-im.org/tr/home/</guid><description>XMPP&amp;lsquo;ye girmek için bundan daha iyi bir zaman olmamıştı. Monal hızlı, arkadaş canlısı ve ücretsizdir. iOS veya [Mac](https://apps.apple. com/app/id1499227291?mt=12), giriş yapın veya kaydolun ve dakikalar içinde sohbet etmeye hazırsınız. Diğer uygulamaların yaptığı gibi görünür ve çalışır, bu nedenle &amp;ldquo;XMPP&amp;rsquo;yi öğrenmeye&amp;rdquo;, hatta ne olduğuyla ilgilenmeye bile gerek yoktur. Messenger, WhatsApp veya iMessage kullandıysanız bunu kullanabilirsiniz.
iOS ve Mac için tasarlandı İşler beklediğiniz gibi görünür ve çalışır. iOS, iPadOS veya macOS, sizin için bir Monal sürümü var.</description></item></channel></rss>